有冇人好掛住費格遜？

冇咗費格遜時間就連波都唔識踢？
買咁撚多人都係得啲飛機杯
獌狗真可憐

當摩廢奴死左？

防守大師請受小弟一拜

幫同市球隊提早攞冠軍